本人「1000歲（人瑞）」向「毛潤之」巴打道歉聲明暨戊戍年春最新五毛名單

最新消息：

4月7日新增三人
Overbet #173397
Ikuchan #116530
6IX #3117

五毛「Overbet 」#173397，入榜原因：

五毛「Ikuchan」 #116530 ，入榜原因：

五毛「6IX」 #3117，入榜原因：

在此本人感謝各位巴絲提供資料

此外，有鑒於觀察蔣介石（翻生）有變返正常人嘅跡象，本人決定廢除「不正常人類list:」唯一入選人「蔣介石（翻生） #2436」

本人「1000歲（人瑞）」向「毛潤之」巴打道歉聲明：

本人早前受五毛6IX言論影響，經本人確認，發現「毛潤之」#90863（改名前為毛澤東）的確有相關言論，並將其列入五毛名單多時，相關理據為

後來毛潤之提供理據，證明其立場以及上圖只係反串，相關理據為：

（12樓）

（99樓）

（樓主）

對於令到「毛潤之」巴打長期被本人所誤會，而且長期被本人放位居五毛名單首位長達一年之久，本人承認實為自己老羞成怒所為，鑒於本人所為或令到「毛潤之」巴打心靈受創，本人在此向「毛潤之」巴打致歉，致歉，再致歉！並予以於五毛名單中除名，真係好對唔住 本人在此再一次向「毛潤之」巴打請求原諒

完整五毛名單如下：

三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
講讀酒久#62391 (精神錯亂最佳代表)
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
Epiphany #85163 (RedBaron)
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（国語好手/精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過 #76776
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
唔投獨派死全家 #62494 (加泰攞黎拗/遊戲王愛好者)
7plus256 #97814
jukerbb #109498
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔 #5715
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
dewi👿 #34103
侵B #71725
求銀祈 #123456
追捕兩米黑鬼 #124107
Ikuch.anは俺の嫁 #11653
Spurs_Leonard #12367
小黃人無個好人 #166438
岩瀨健三(居美中 #123711 (佐助型男神）
戚繼光 # 102096
Overbet #173397
Ikuchan #116530
6IX #3117

6CHING間唔中蒲頭都要俾你寫入LIST

有根有據

係咪只要反熱狗就係五毛？定係同你立場相反都係五毛？

只要出現撐共匪/港共政府/建制派等等嘅言論，都會列入五毛名單處理，同其他政治團體同埋我嘅立場無關

笑死 毛潤之

#15XXXXX
#16XXXXX
#17XXXXX

依堆新會員邊止咁少五毛呀

百幾萬
未來人

屌 ! 個鳩個都知係講緊15 , 16 ,17 開頭嗰堆人啦

我會持續觀察五毛動靜，亦歡迎大家提供五毛露底嘅資料

對於令到「毛潤之」巴打長期被本人所誤會，而且長期被本人放位居五毛名單首位長達一年之久，本人承認實為自己老羞成怒所為

老羞成怒就屈咗人成年，點信你條list呀

完整loser名單如下：

1000歲（人瑞）#104443

會然id六位數扮咩包青天
返深圳訓啦真五毛柒頭

支持 !

五毛「群龍共舞」

拿拿聲就有五毛入嚟啦

另外亦反映我為人老實，做嘢光明正大

黑警扑完人之後承認罪行，反映黑警為人老實，做嘢光明正大

你list 我多數block 左

終於平反成功重新入list

「2016年6月1日，七警案在東區裁判法院進行閉門預審。2016年10月19日，七警案在東區裁判法院正式開審，七名被控警察全部否認控罪。」

黑警鬼有承認 冇一個認罪呀！廢柴五毛同我死開一邊啦

朱經緯都冇認罪啦柒頭五毛

按你嘅logic，如果黑警有認罪，咁你就會話佢為人老實，做嘢光明正大

死五毛唔好玩偷換概念，佢哋一犯咗法一世都係黑警架啦

殘體人瑞狗一打殘體字兼亂放人入list就已經信譽破產啦

五毛「群龍共舞」你身為五毛早已毫無誠信可言，你對我所謂嘅指控恐怕唔會有人信你喎

殘體字有晒cap圖，亂放人入list係你自己承認，駛我指控你？

我嘅意思係你嘅說話已經冇人再信你啦死五毛

感謝

呢度唔係你應該留喺度嘅地方，你最好即刻收聲，躝返入你嘅蝗國懷抱入面啦

負評我嗰班廢柴夠膽同我正面對質啊

五毛JR

打擊五毛 人人有責

最新五毛名錄：

三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
講讀酒久#62391 (精神錯亂最佳代表)
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
Epiphany #85163 (RedBaron)
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（国語好手/精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過 #76776
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
唔投獨派死全家 #62494 (加泰攞黎拗/遊戲王愛好者)
7plus256 #97814
jukerbb #109498
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔 #5715
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
dewi👿 #34103
侵B #71725
求銀祈 #123456
追捕兩米黑鬼 #124107
Ikuch.anは俺の嫁 #11653
Spurs_Leonard #12367
小黃人無個好人 #166438
夏日漱石 #123711 (佐助型男神，岩瀨健三）
戚繼光 # 102096
720S #173397 （Overbet）
Ikuchan #116530
6IX #3117
晴報九十後編輯 #165360
一座大山 #117786
泥溤 #74058
手長鬼條女 #43041
知名不具 #113626
魔法少女小圓 #116530
大根妹 #131245

樓主做咩事 竟然會信隻五毛狗毛澤東

點解？問你自己講過啲咩啦百度五毛狗

連毛澤東呢隻五毛狗都分唔清 出五毛list仲有咩意思

要聽從你意思先叫有意思
有圖有證據擺你入list就叫屈你
支那式邏輯